ONEPIECE 海賊王 ワンピース914 破落鎮中文

2

羅

就咁放棄鶴姐？

垃圾劇情

出下技啦又追

永遠都係羅幫佢地汁屎

外行員又中

留名

羅船長出現了

禦田家廿年前就收左皮 桃之助先得幾歲 唔通真係穿梭時空

咁就完

係 100%

正呀，一浪接一浪
打完big mom，到和之國

好型

依章啲背景真係好正

睇怕果件乜大人都仲只係垃圾等被秒

或者羅出場秒唔成

小菊唔通偽娘黎

等左兩個禮拜終於出啦

好正

好想同佢互插屎眼

好撚鐘意羅

隻蝙蝠一個煩惱風打佢落嚟啦

偽娘都出埋

偽娘仲要叫小菊

快d入城打爆佢老尾啦

見聞式？

明明上集開緊片

好基本啦呢個

羅，luffy，契仔，每人打一個台柱

可能尾田今次主力放係zoro
路飛要休息下

覺得係本能反應

我開頭都以為擋完箭就直接出三十六煩惱鳳射佢落地

上集打完走咗佬啦

正喎呢集
可唔可以出d對手可以同卓洛差唔多
成日d戰況都一面倒

大蛇就係凱多？

八歧？

和之國啲節奏好正

有冇人覺得呢篇和之國完整好多
尾田好早前諗好曬咁
2年後黎講 呢篇先有返以前睇果種感覺

羅表示個頭好L痛

咁早開始吹奏

zoro 比3治型好撚多

其實邊一句有講小菊係仔

成撚日扮哂其實係有計劃地進攻咁
但劇情總會係做on9野破壞計劃

點解?
因為尾田根本諗唔到好似獵人咁果種謀略計策
次次都loop一樣橋段

你媽係女人

係咪因爲”在下”?

我估全世界都以為卓洛出煩惱鳳秒怪

如果佢唔洗咁隱藏應該會咁做

跟足計劃地進攻好睇咩？

路飛個性格設定點會係HXH個種呀

羅下下都要執屎

和之國=贏國
污染
貧富懸殊
河蟹

羅: 屌你老母仆街啦!!!!!!!!!!!!

山治年最後咪又係睇路飛
山治由頭柒到尾

淨交待background駛唔駛一年

光月家廿年前就收咗皮

最on9係幫對面大佬回血清debuff

卓洛型撚到呢

呢章根本就喺契仔嘅舞台

點解仲未有羅賓子再出場㗎

俾將軍屌緊了

就係因為路飛亂衝既性格佢先結交到咁多人，如果要按情理出牌既佢同一般海賊有咩分別

咁就一定好撚好睇

用埋果實能力幫佢班𡃁打j

小菊有咁多情報似乎係革命軍？
革命軍魚人空手道代理師父都係女仔
有個女武士都唔奇

一次過幫大家割包皮，何其壯觀丫

如果鼬係描寫岸本自己，咁尾田應該係伽治

本身諗住創作有型嘅紳士，金毛，王子血統etc..
後尾唔合意就不斷寫柒佢，拋棄佢

莫名其妙咁笑咗

人妖，似係bo

空島果陣明明好型

小菊點解可以咁撚高???

咁正常 不了

骨仔點解可以咁高？
三大將點解可以咁高？
Franky 點解可以咁高？
路飛點解可以咁撚矮？

今集其實都幾突出 兩把 妖刀
Zoro 擋箭又用， 坐係到 都要show 兩把妖刀嘅 刀柄位最出

都話因為佢男人黎，上面全部男人

唔想比你講中

講左好耐了 尾田現家畫公仔畫出腸

光月家20年前就收左皮 凱多到底佔領左和之國幾耐

桃之助記得大將軍點死，但佢點都無20歲啦，又話見過羅杰，時間怪怪地

等P.O.P. 啦

之前好似講過有過百個人造果實既能力者？
如果呢堆好似今集兩個咁睇怕都係垃圾

希望特拉仔可以聯盟到結局唔好中途退出

雪咗好多年
再叫翻醒
大草帽都係雪住

支箭射到埋黎，仲洗乜用見聞色，直接擋啦

咁佢個團點算, 同埋佢以咩理由入, 位置?

醫生副手

熊仔入團 其他不了
佢頭頂個'計'仔好得意

仲FF入團
玩同盟收兵彈性高咁多仲好喇
出鏡率都係尾田控制既姐
依家d團友都無哂發揮

對比起山冶

羅同基德超新星入面都算獨當一面，使乜入你團

結盟已經夠，洗乜入團

萬國篇比人摙住春袋發揮唔到姐

桃之助有時空旅行能力 當初明哥逼迫桃子 都係想回到過去重返天龍人

根本就廢 兩年之後未見過佢勁過
柒到飛起

羅
羅
羅

就係入個正常人先有笑點反差

3台柱, 1人1件岩岩好

胃痛都黎緊

同樣兩個人
同樣係打地方官

佢自已有個海賊團點會加入

唔使問一定係外行員

有戰鬥服
希望尾田唔好又撚鳩山治

老老實實 究竟山治得罪咗尾田啲咩
待遇方面 卓羅>>>>>>>>>山治

大家都係三巨頭 點解差咁差

懶係政治環保咁 講得咁直接 轉個彎都無 無新意

生活咁差 呻句都要死

有無巴打知扉頁個男人係乜水？

彈簧狗囉

身形唔似喎，彈弓佬上身橫下身窄

其他人有咁多女，佢得堆人妖 都算 喺自己本篇都冇型過

山治:要整出令大媽好味到暈既蛋糕
結果 太陽海賊團滅團

中左咩

唔想講都要講

又拖一集 dklm

領導食物有特供..........

女帝都好高(好似係)

斯皮德同霍爾德姆有無出過場 google唔到

羅人氣仲高過班草帽團員

自打完狼之後
大家太想睇佢打交
其實佢個蛋糕都算係贏左場勝仗
餵飽個嚴重偏食既老女人

我都想睇佢打交

呢個真 兩年後暫時最吸引既一章

睇完萬國食完屎係唔同啲

卷頭短故事係貝拉密？

真心求山治呢篇唔好出場提都唔好提等我好好enjoy返兩三年

開始一早諗好既跑online

空中，見聞匞，速度
如果山治係度，應該都係佢負責開個類既對手
不過。。。。以現今既山治就算啦

尾田講過和之國會比頂上之戰更精彩

依條垃圾都有100K VIEW，係得祖國班垃圾盲撐
早排求其入咗個睇下，話路飛嗰把二代係假，然後漫畫出下集，卓洛sense 到啦，即刻大大力摑條外行撚一巴，柒到深潛然後勁快出下集轉移視線

佢似係講到無野講，求其搵野鳩up，條撚樣好多片你見到個topic都知佢鳩up

卓洛>>>>>>>>>>路飛>>>>>>>>其他人>>>>>>>山治

最撚慘個個一定係艾斯同白胡
套漫畫咁撚少人死...但偏偏係佢地

白胡老都算
艾斯先起步幾年 唉

過左咁多年
海賊最正女角終於出現了

因為一開頭啲片係base on日本forum做資料搜集
之後好明顯已經冇野講
又做情報 又9up
已經唔想再睇

上船

同我上床好過啦

第5頁右上係咪光月一族家紋？
象島出現過

次次都虎頭嫁啦

兩年後無篇好睇

魚人島好睇
夠新鮮

唉 唔好再講

凱多有冇可能分咗力量畀八個將軍
之後一打一啱啱好

送個蛋糕畀人哋追殺自己

左膠 同唱今天我有咩撚分別

食開屎？ 魚人島叫好睇？

計埋細篇既話
象島算好睇
其他不了

山治正宗狗公mk, 仲死煙剷, 低佢柒

魚人島都算係咁啦吓話

其他人最衰都係零作用
山治負作用

題材幾深刻既，寫種族仇恨，最後條魚人話自己根本無比人類逼害過，係環境令佢去到今日咁，都係一個幾深入既思考黎

但戰鬥真係太柒 比草帽團輕鬆大炒——＞屈魚人水底能力—-＞再被大炒—-＞ 啪藥 loop

其實2年後到而家 係格左幾耐
好似咩都冇睇過咁

大部分時間用左黎打明哥，飛左明哥果段真係好似無睇過野

推籠拖時間

覺得小菊好靚
睇完你呢個reply 唔敢丁住, 驚跟車太貼
講起人妖, 有個gifter 好似著魚網絲襪 即時諗起人妖王

所有狗公不得好死

魚人島同明哥 其實幾好睇 不過要一次過咁睇 一星期一集就不了

明哥唔推籠，路飛四檔一氣呵成連埋大技ko，唔哂時間倒數起身就好睇了

鳥籠吹得太勁，堂堂大將都要一齊推，如果佢有解釋反而都接受到，例如：鳥籠係覺醒技，需要時間去儲技之類，就算切斷都會恢復之類（安排zoro、大將斬斷鳥籠都救唔哂啲人之類）。
點知佢乜都無解釋，直接出招鳥籠

但佢咁樣先貫徹到佢個人設
唔打女人
同對食物無尚既尊重

到今時今日都仲有人話堂堂大將要一齊推

有冇人諗過羅杰其實就係路飛

即係艾斯一直有個做細佬既老豆？

佢舊講過蛋糕島編會越來越精彩啦，最後有冇？

象同世界會議

佢有老婆

著草/走住屌來講算係精彩既

魚人島都吹捧，兩年後最爛最唔好睇就係魚人島

8至9年

話晒自己國家 睇得出佢好想入和之國篇好耐
同埋和之國篇好有自己特色
德雷士羅薩只不過係沙之國既翻版

最多人吹捧果d片都係抄襲，一冇得抄，佢的分析能力就表露無遺，
ff d野出嚟爛到好似冇經大腦咁

又係你條傻鳩
58頁，自己睇

路飛提都無提過甚平
連用電話蟲問候下都無
當佢condom用完即棄

不嬲都係唔救唔提就叫做信任，
任性去救就叫做一個都不能少。

不嬲都無人性
重講到自己重情重義，路飛狗

專登set路飛on99就係貪方便，邊日展開都得

坐係luffy同zoro中間
真係好撚有安全感

尾田畫d女真係有一手，真係勁深刻同好正

來來去去都係嗰兩個樣

人同魚點比
況且又唔食得
理撚得你

有冇咁撚on9，我講緊籐虎推籠既原因打係為左俾路飛解決明哥，你搵籐虎有冇推籠俾我做乜柒，鬼唔撚知佢有份推咩

由頭到尾籐虎已經講緊自己唔可以直接出手 要打一早打咗啦

你真係正一垃圾嚟

近幾年都得屎食, 喱排突然俾返d普通碟頭飯, 即刻覺得係山珍海味, 尾田真識玩

緊係啦,頂上之戰,白胡子班船長廢到 大媽手下仲勁過佢地

一係娜美樣 一係好撚樣衰

咁三個
娜美樣 羅賓樣 好樣衰

應該係話好多動漫男主角都係on9性格
火影嗚人，死神，加速世界

一護都on9

鳴門都唔過份啦，有plan佢一定跟

點解連登仔個個post 包括one piece post都淨係識罵戰😂

佢個意思應該係堂堂大將都可以比鳥籠困住
垃撚圾

講個笑話
山治年

四個入面,一護係最成熟,跟住嗚門都有成長過,去到最後都冇咁on9
加速冇睇動畫之後

蛋糕救全家
神級表現

咁我不如睇獵人

其實都幾慘
一套王道漫既主角得力量上既成長
而冇左心智上既成長
咁讀者就冇得感同身受
以為艾斯死完之後路飛會成熟1D
但其實尾田想路飛一世都做ON9仔

個馬撚傻鳩真係唔撚明人地講咩

咁你解釋佢句"堂堂大將要一齊推"係咩意思囉? 我就理解佢意思係話招技勁到籐虎都破唔到唔合理，所以我先貼籐虎話專登唔出手幅圖既，下面條老翻狗就on99 貼籐虎一齊推籠幅圖出黎唔知做乜柒，我就真係想睇下你仲想講d咩啦

冇計啦, 佢唔弱智點會夠膽打鳩D高LV海賊

又有跑劇情...

一入嚟就見到馬撚傻鳩又死剩把死人口咁心郁郁想話自己買正版又盛，就知條傻鳩又有膠野。

上幾話佢直接講艾斯死咗個度其實幾表達到佢心態
可以話成熟咗嘅

唔緊要你覺得我膠咪解釋下佢個句想表達d咩囉

仲有之前我叫人買正版個陣徐倫條傻鳩衝出黎同我對賭，叫我影哂單行本放上黎就以後唔睇海賊王，之後我淨係講左最新一期內頁係咩佢就直接自我收皮唔敢賭，然後隔左幾集厚面皮到出返黎串我叫人買正版

老翻狗好串唔串串人買正版，我唔叫佢找數都算係咁啦

外行員真係好on9 之前又話沙惡 係女人

呢個尾田埋左伏筆，係都唔奇

希望羅可以生生性性型返轉

羅有型過喎
唔係大愛廚師

講真路飛唔扮戇鳩 邊有咁多笑位 one piece 講緊讀者嘅年齡層都好大下 要照顧哂所有讀者唔係咁易

清你怪獸家長

羅都仲要希望佢生性

甚平係魚黎架

屋企養左狗、貓、鹿、魚

火燭你會帶走咩？

緊急食糧

次次隻揪都輸喎

最慘係仲on9過死阿哥之前嘛
講真兩年前佢其實一直都有進步
water seven識得放低架船，知道有D野無辦法就係無辦法，唔係你格硬黎就得
知烏爺唔打唔死心條氣唔會順，就打佢一鑊放佢走，
唔捨得但都專重返佢意見
呢件事佢處理得好好
知自己唔夠勁識改善自己開二檔
打柒天龍人係衝動
但個上情有可原
係勁人都忍唔到手
之後被黃猿抄家，發現原來唔夠打就真係唔夠打，唔好理，走左保命先算
含家剷之後發現艾斯過幾日就死緊
船員就未必有大危機，亦都唔係一時三刻可以集合到，就去博人博救艾斯先，又一次岩既決定
係監獄遇到黑鬍子都無打柒佢，逃走救人緊要

呢D全部都係進步黎
當然路飛都仲係路飛，但已經同開波比醒左好多
依家佢智商好似返返岩岩救卓洛個陣咁
但過左咁耐仲未有康復既硛像